覺唔覺而家有事報東張西望好過蘋果日報

東張

個工友其實唔知係咪傻撚左
打份鳩工仲生仔

好人好者 翻大陸睇醫生 我就唔信香港冇得睇

個女人唔似大陸人wo

有能力供樓喎

希望東張季尾可以報導今季我利奪英超後嘅巴士環港巡遊

但用大陸字眼

呼吸plan

有鄉音喎
而且開口埋口都係講點生活 無錢呀好慘
講咁多野都係錢,而唔係無左老公 無左個愛人而傷心
係無錢,點睇都似大陸人

睇到喊

咸左

話佢個胸有膿 成日要去中國做手術喎

又追擊野豬

屌

又支那樣

蘋果日報比深黃睇，果班友已經離晒地/極端化左，好似女權撚/素食撚咁

唔係野豬就係馬嬲 又重覆

最要死係嗰班餵豬既人。

點解成日jer住野豬同馬嬲

我地豬終於KO你班死馬騮